it audit vs it business analyst 邊行好做

it audit vs it business analyst 邊行好做
想知係IS出嚟呢兩行又會遇到咩degree 嘅人爭

遇到cs 人羅 邊行都有各自既情況